黃子華加場整唔死黃牛，比大陸人買曬！

點啊？ Kevin